依家買PS4 是否不智？

官網見到依家賣千8送3隻game同3個月會員，如果依家入手仲可以玩幾耐？

有排玩
依家仲玩緊ps2

只要你唔貪生忘舊
佢可以陪你渡過一輩子

仲玩緊psp

抽左27號先

Ps5 有game 玩咩？

買完再收2手game玩
抵到爛

玩曬啲2手大作先轉PS5 pro

PS 4仲有大量game 可以玩
玩得開心就好

我已經睇死PS5唔會有PS4咁受歡迎, 所以各大game廠唔會咁輕易就放棄PS4呢個咁龐大嘅市場. 不過而家買嘅話建議買PS4 Pro然後換SSD. 因為PS4 Slim嘅硬件已經outdated

On9 一係上下兼容 一係ps5獨有 依家睇落係後者多數

我睇落係前者多數

叫你條女送ps5比你咪得

玩單機game 絕對無問題
ps4 d 2手 game 夠你玩到十年後問買ps5是否不智
問題係ps4 online 服務會唔會收皮

如果佢ps4 pro出優惠我會買
而家部ps4 lag到頂唔順

Ps5都送好多game

定係等ps5算

我已經睇死PS4唔會有PS3咁受歡迎, 所以各大game廠唔會咁輕易就放棄PS3呢個咁龐大嘅市場

買pro機可戰三年

有4K MON就留返黎買PS5啦

我已經睇死PS3唔會有PS2咁受歡迎, 所以各大game廠唔會咁輕易就放棄PS2呢個咁龐大嘅市場

冇

咁用幾舊水收部PS4玩下算啦

接受到1080p 30fps 咪買囉

On9仔

千幾蚊都要左計右計

唔會 如果價格夠低 低過心中對PS4既價值 就買得過

千8蚊咁抵屌玩返一兩年頂住先囉

買完最多玩兩年 建議直接入手ps5

我已經睇死PS2唔會有PS1咁受歡迎, 所以各大game廠唔會咁輕易就放棄PS1呢個咁龐大嘅市場

如果間唔中玩又唔追新機住，其實ok, 新game又多平台出，唔追畫面無乜所謂，食炒買俾炒狗賺就真係不智。

ps5送18隻驚 好似係

我真係有個fd係咁

依家先係PS4收成期，最撚多驚，又多2手機

雖然多垃圾 但係都有少少幾抵玩 當平5舊囉 買到先算 不過想問送game有無話幾時內買先有 定以後買都會送？

一日未出ps5 slim 或pro 都唔洗諗買，咁大部又多bug又無game . 有閒錢都唔撚買

Ps個online store唔係歷代都放埋一齊
除非sony摺埋

石頭都買到ps2？

ps3 有d games仲有online

但去左psp...

20隻,但可以係返 ps4玩

小朋友先做選擇

建議等ps6

樓主 呢個師兄其實真係袋錢落你個袋
信佢啦

當ps4 pro要1600，+ssd 要500，都2100

都半部ps5了

自PS2後無打機
而家先知PS4原來仲用緊HDD，根本痴線。比較下就發現係PS4打機係浪費時間

竟然可以換
但又要計計個價

千幾蚊都要諗 不如唔好打機啦
一隻ps5 game都$568

我早兩個月因為壞ps4舊機所以換pro機
ps5而家難買，買返pro玩一年除笨有精

出iphone12果陣d人都係買返舊iphone
講左咩自己諗

想問而家買PS4，隔排先買PS5
部PS4會點處理或者邊度放？